什麼是和平、非暴力訴求打到警察咁嚴重！！！！！！

什麼是和平、非暴力訴求打到警察咁嚴重！！！！！！

支持遊行人士出來講句公道說話……

連署學校、宗教組織、什麼關注組、支持及聲援國家出來出句聲……

認同請負評

哈

催淚彈

胡椒噴霧

你啲警察食過未？

條友好鍾意食薯條所以成臉都茄汁
返工學人偷懶正廢犬